各內銀公佈業績，各大行提高目標價

各大行都支持購入內銀，評級都係增持，買入，跑贏大市。

經濟咁差內銀賺錢，各大行教曬大家點賺錢啦，都係想幫下大家，真係多謝

暫時揸cash好似好啲

大行講咁都係想幫大家，寧願自己唔賺都要比大家賺

唔叫人增持點出貨